(台測)私刑教育 屍樂園 皇家特工

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活。一晚，麥考一如往常到餐廳看書，並認識了他前幾天曾和他說過話的一位妓女女孩泰芮；在聊過天後得知原來泰芮的本名為艾琳娜，因基於不得已的因素而被送去做接客的工作，其實她很想過著平靜的生活並成為一位歌手。當晚，兩人邊走邊聊，艾琳娜被俄羅斯黑幫的賣淫行業老闆史拉維教訓艾琳娜昨晚打了客人，史拉維給了麥考一張名片後便上了車離開，這些麥考都看在眼裡..

2.哥倫布(傑西伊森伯格)膽小如鼠一遇恐怖拔腿就逃，相反的泰拉哈斯(伍迪哈里遜)無所畏懼打遍天下無敵手，在一個被活屍所主宰的世界，這兩名完美倖存者終將遇到天敵─彼此..

3.「金士曼專賣店」是英國倫敦薩佛街上的一家西裝店，表面上天天為客戶量身打造高價的西服，實際上卻是一個歷史悠久的民間諜報組織、以維護世界和平為宗旨。打擊了多次嚴重犯罪，行動卻極為低調、不為人知，而實力幾乎強過各國政府的情治組織..

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸